意甲拉索想同祖記一場定生死，英超不如都玩一場定生死，咁樣好公平

猁 vs 鏝 一場過！

邊有得咁計

計比例4:3開波

16:9

可以接受

5:0算啦相差太多鏝會無心機踢